預繳式消費陷阱: 現金券 Cash Coupon

是咁的, 我有2張 惠康 coupon ($100 x2) 過左期 (我認自己 好seven 無留意使用期限)

咁我就 email 惠康 CS 打算求佢 延長 coupon 使用期限 跟著 惠康禮貌而不失霸氣咁 拒絕左我

Email Extract:
Thank you for your enquiry regarding the expiry of Wellcome Shopping Vouchers.

We understand your situation, however, we regret to decline your request for replacement of the expired vouchers. We would appreciate your understanding that the terms and conditions stated on the back of vouchers clearly stipulate that vouchers shall become invalid once expired and shall not be re-issued nor extended.

Sincerely,
Wellcome Customer Care Team

溫馨提示: 大企業 賺錢方法 層出不窮, 各位巴打們 如果有coupon 就盡早用啦

你自己過期前唔用重話人咩概念

自己戇鳩就話買現金卷有問題?

算啦算啦，樓主已經心理好唔平衡要上嚟打咁大段字圍爐取暖，本來我都想留言屌鳩佢啊不過諗吓諗吓都係冇乜意思佢已經好慘

樓豬已經冇左200蚊唔好再串人

不如你po埋你封email出黎畀大家評吓理啦

多謝絲打, 我封email 好簡單 一句咁 request extension based on goodwill.

我都承認自己有責任, 我Google search 過新聞,佢跟足法例 唔grant special approval, 立法會/消委會 都無辦法

純粹share 提下巴打們 有 coupon 要留意使用期限, 又seven多次俾 連登仔 笑on9

阿q精神: 100個巴打 有其中 1個留意到coupon deadline, 無中伏, 我俾人笑下 都值得嘅

巴打黎我間鋪買野，我幫你過機用左佢

你都好啲啊，只係一次半次唔小心。

我屋企個死廢老先攞命，
成日收埋啲現金卷死都唔肯用，
一係就過晒期，一係臨最後幾日先拎出嚟，
死廢老啲諗法好奇怪

惠康 coupon 通常都係打折買 ~95%, 買完/收完即用是常識吧. 係屋邨地區, 機本上3成人係惠康都係用coupon .

惠康coupon 一般都幾年有效期
你咁都過到期都算人才

現金券係一種財技。只要有一張沒兌現己經贏左。一年賣咁多張，中間一定搵唔少。

百佳惠康呢啲營業額咁大
真係當融資方法都得

我係健忘果d人黎
所以我會喺iphone個calendar入面加入個event提自己coupon時限

期權過期就冇價值

滿心歡喜入嚟睇樓主對現金卷有咩偉論

點知

佩服你咁有行動力同魄力

當擺喺銀行有息收
一張變兩張

貪心嘅人咩都做得出

連登仔又一CLS系列

我試過真心冇留意張coupon過左期幾日，都拎去用
個收銀留意到，叫左個經理過嚟，問經理收唔收
個經理話ok，收左
然後同我講，下次記得過期前好用喇

如果佢白紙黑字話可以俾樓主延期嘅話，萬一到時樓主post上連登，咁就後患無窮喇

好多人唔比人圍插都唔知自己先係錯嗰邊
成日覺得係成個世界迫害緊佢